點解啲臥底淨係尋晚至咁高調俾人影到？仲着住戲服鏡頭前幫手拉人？

好似有心自爆，等局勢失控

你唔好睇到佢地好醒。

我有諗過前幾日講過擺明唔會有委員會
所以就盡做 乜都做
咁樣一見光就搞到我地會疑神疑鬼

等示威者之間疑神疑鬼，互相猜疑
離間計黎

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

想我地捉鬼

唔好意思
借個位

812機場見

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦

Bruce.Lee [P] : 【急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

一個字，蠢

認同，佢地都係弱能既畜牲，唔使睇高佢地。

草木皆兵play

陣間記者可能會講廢話加加油增加效果

因為我地耐佢唔何

好易明，擾亂軍心
先前揸 fit 果個唔知係笨定係點唔做姐

仲要特登比你影埋車牌話你知係政府車

想我地互相猜疑捉前線捉鬼內鬨

佢老母就係生咗啲冇腦智障仔就去做警察
點會諗咁撚多啊

屌跟住班垃圾藍屍就有方向話我地有人良心發現，勇於制服同伴，棄暗投明咁囉

唔可以輕視你既敵人

目的係：搞到互相不信任
想我地鬼打鬼

因為琴晚啲防暴收到order要大規模武力鎮壓，佢都都驚自己比人打。所以一比人捉即刻表露身分。

喂樓上果d以為佢真係蠢先自爆？
就算做鬼果個蠢 落order果個都唔會係傻
唔好輕視對手好重要

老共出聲之後
成個港共唯一目標就係停止街頭示威
要無所不用其極咁達至市面平靜
因為無示威就無畫面
相對上對外嘅負面印象會少
國際壓力亦會容易die down

之後就容易處理

想d人驚 唔敢出

我諗佢地仲想令局勢失控，鋪定路出老解

真係冇咁多野可以俾你中計
好可能係人地都係打份工
同埋都知自己係CONDOM
所以求其交到貨就算

其實以前卧底在暗個陣
老點示威者做沖擊/縱火個陣會少左戒心
而家黑警揭左張底牌出黎
反而可以預防下
不過最好勇武派快d搵晒d卧底出黎先再行動